九龍東街坊，落街食糖水啦喂！

我好鐘意食糖水

快啲落黎搵我啦，爭你咋！

快點來